今晚tsla 跌穿400蚊既話，我抄曬所有留左名既會員名，tsla 根本無可能穿400，我話既（2)

今日收市都肯定唔穿400阿，我話既，歡迎大家繼續留名，我要破老母面燈

係咪抄埋呢個先

訓醒呢個post都1001

Lm

Ok

燈燈燈燈

lm

Hi

留咗

LM

落過留名
睇人仆街最開心

想睇自己個名比你寫

仲差$13

留名

雖然500入左100股 不過都留個名

聽日應該會回啲既 個勢

根本冇可能屌穿400
而家完全係特價時段比哂機會入貨
仲唔入嗰啲過兩日就後悔一世

同意 不過都留名

409-410撐到幾恆
係咁有人接貨
400鐵底

信念

我540呀 點算呀打求下我啦 主

408了

穿

408 撐到好恆 408 405 穿完就收皮

穿左407 等樓豬炒名

隨便抄

405....

又上番410
樓主應該就驚過

睇黎405係鑽石底

Lmlm

樓豬記得抄我名

留名 買番tsla

次次去到405就妹下妹下, 同AAPL 120一樣

撐你

等抄啦

等全世界以為400係鐵底撈貨，收夠籌一野轟穿你冇仇報

好快就知勝負
410都屌住屌住
400根本唔會穿
聽日分分鐘反彈上450以上

點解要咁傻

樓豬好開始抄喇，驚你聽日抄唔曬

嘩，你唔怕3點9暴跌呀？

你只能燈到佢留係啱啱好400 上面但唔會升到

hi

LM!

連麵麵都燈唔跌

劉明留名

道指跌緊800點 Tesla跌緊8％
你想點破佢燈
車尾燈都見唔到

燈力救市

你竟然懷疑麵仔嘅能力

你抄定啦

訓唔著一睇 又到405 攻防戰 第4 次

燈神

重有4蚊 樓主拉定筋

$2！

就抄得

準備好幾枝筆未？

要睇樓主抄 跌左我20萬港紙

盤後都計今日

差不多了

咁抄定都得啦

抄多個

留

差唔多了

樓主夠唔夠錢托住個市

靜靜地留個名

你好

希望你唔洗抄

入市頂未

我個名好少筆劃

留個名先 加油希望頂得到

抄埋我個名

402

麵神你都夠膽挑戰⋯⋯

巴打我撐你，你一定唔洗抄

我個名留唔留都係咁

咪燈

唔想你抄

Lm 依家402

Tesla, Inc. (TSLA)
NasdaqGS - NasdaqGS Real Time Price. Currency in USD
Add to watchlist

Quote Lookup

403.13-44.24 (-9.89%)
As of 3:34PM EDT. Market ope

仲有2蚊好緊張唔知樓主頂唔頂到

唔好推

I predict 398.00 by 4.00 PM

收市前走鬼

Strong hold都留名等抄

唔差在

留名睇樓主抄

我個名你抄多次啦

麵神發威啦

想你抄但唔想跌

仲有十零分鐘

好緊張

lmlm

買唔買返上去？

抄啦

有穿?

樓主有料 聽晚仲開唔開po賭多次

成班傻鳩 穿咗啦咩？

恭喜樓主唔駛罰抄

條撚準備

401

400

盤後計？

盤後都係今晚wo

400.44

盤後都係磨緊爛蓆

READYYYYYYYYYYYYYYYYYY

400.29

400.06

又真係死都唔穿

再留名

400係整數，係散戶心理關口

咁又公平d 盤後又佢啦

我覺得聽日一開就400以下

聽好似冇市

星期一先冇

哦

俾佢過到骨

400.05

穿左喇

399.5

樓主 抄名啦

穿咗

399

抄名

恭喜樓豬

88

盤後399左

Mola mola

起身罰炒啦

已穿

穿左啦

成班友係咪唔識咩係收市前

穿左

計埋我

依家交易到架 唔通叫收左市呀？盤前 盤中 盤後都係開市

Yo man

最低399，抄啦

成班仆街睇人仆街

盤後399

抄得

抄喇

唔好抄呀!!!!!!!!!

名已留

佢會話 過左12點唔算

tsla正式失守400 炒名啦

Thx

咪走數

391, 黐撚線

390

400蚊根本已經大特價，我就買左la，你呢

一陣落300

係咪有名抄

btw 有afterhours

燈post

加油

咪又係走數, 垃圾

走你老母，收市跌唔跌得穿400阿？

係wor, 盤後先穿 , 自膠

支持訓身

389

盤後都唔計？

等睇落三百

話明盤後，冇得咁茅屈樓主既。

老實講盤後唔應該計，今晚先穿啦

樓主早晨

383啦樓主

盤後都計架咩

383叫咩

抄啦望,寫好D呀

hi 抄靚d 腳仔個名

盤後382

會唔會又走數

1

380

after-hours wor 叫做正式收市，樓主冇豬

抄

場外時間唔計？

找數喇夠鐘
唔好再訓喇

開始抄未

而加入計唔計 ？

就係要你抄多個

串左

+1留名

快D抄

樓主加油

跌得好勁

慢慢抄

係唔係要抄曬2個POST既名

玩到盤後都計咁癲

師兄預左幾多支筆

盤後輸錢唔駛找數？

師兄係咪要抄了

係咪都擧下手先

抄未呀

抄埋我啦唔爭在

留精

唉屌 你抄啦

路過留下名啦唉

300都係未拆股1500 本人認為再低d

留名，好快抄完姐

盤後已38 lm

盤後380 今晚咪又係要炒 捱得幾耐

抄定先，今晚交功課

我個名夠長

我個名4個字好易抄

其實盤後係點，場外交易? 私人轉售?
一般散戶做唔做到?

冇事嘅冇事嘅 我係太宰治男友

盤前盤後同盤中一樣係trade緊，不過可能少啲交易量，因為啲美國人仲瞓緊教／high緊tea，所以個價位可以上落得仲勁啲

不過依啲日子佢地都唔會high tea架啦，所以盤後=盤中，毫無分別

唔係1200咩？

但收左市仲點交易?

巴打

樓主好波 無事

1已留左名，2再留多次

樓主，我贈我個名俾你

On9點會跌 allin準備去火星旅行

今晚呢？

死好命唔洗抄

"今晚tsla 跌穿400蚊既話，我抄曬所有留左名既會員名"

今晚應該是紐約市的今晚.
紐約市現在才9:15 PM.

Didn't say "closing quote".

請準備起筷

抄啦快D

當佢未收市就得

抄啦撚樣

大特價 all in 了

一拆五 wor

Apple先係1拆4

下星期落到$100 到時又5合1 上返$500啦

Gchi

40股 542tsla

標題同內文不符

留名等抄名

買定筆未？

你太睇小麵麵
抄啦
最多我比枝毛筆你寫

HELP YOU PUSH

盤後380

抄未呀？

hehe

樓主: 盤後唔計呀

標題: 「今晚tsla 跌穿400蚊既話」, 其實盤後仲係上一日既市, 美國夜晚

不過樓主一定話唔計

喺1號po
有叫樓主唔好計盤前盤中盤後
總之9月3交易日 TSLA 掂$399.99 都要抄
不過樓主好似藍絲叻咁樣：睇唔到見唔到唔知道

手快少少 一個月後應該開到新po
唔好走數呀
全世界追擊

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Hi 樓主

抄未

樓主睇到啦，等你找數

收市380.5喎垃圾樓主

找數未？

盤後唔係計T+1 咩?

乜依家興T+? 黎計數既咩?
你睇下樓主既標題

Lmgc

咁等350至380吸貨

盤後都38X喇
留名300見

我就250-280

盤後真係唔計架喎 成班亂追數

樓主出黎回應下

未回應左lo，盤後都計，屈得就屈

咁幾時抄？

收市前唔穿400點抄

幾時找數？

罰抄未

收市計埋盤後ga

抄聖經新約+舊約一次

算啦
盤中過左香港12點樓主都係會走數
會找數嘅人點都會找數
走數嘅人點都係會走數
龍門任佢搬

407 gogogo

屌你老母垃圾樓豬走數

慢慢抄啦

早知就改長啲個名

my name is

龘51畫 靐39畫 齉36畫 齾35畫 龗34畫 龖34畫 鱻33畫
麤33畫 爩33畫 籲32畫 灪32畫 灩31畫 鱺30畫 鸝30畫
鸞30畫 麣30畫 驫30畫 饢30畫 籱30畫 癵30畫 爨30畫
厵30畫 鸜29畫 麷29畫 驪29畫 鬱29畫 韊29畫 靏29畫
钃29畫 讟29畫 纞29畫 虋29畫 齽28畫 齼28畫 鼺28畫
黸28畫 鱹28畫 鸙28畫 鸚28畫 鸛28畫 鸘28畫 麢28畫
驨28畫 雧28畫 钀28畫 钄28畫 钂28畫 钁28畫 鑿28畫
躨28畫 豔28畫 癴28畫 戇28畫 欟28畫 欞28畫 爧28畫
囖28畫 齈27畫 黷27畫 鱸27畫 鱷27畫 鸗27畫 鸖27畫
鸕27畫 驡27畫 驧27畫 驤27畫 驦27畫 驩27畫 鬰27畫
鬤27畫 顳27畫 馫27畫 飍27畫 靋27畫 靎27畫 靍27畫
靌27畫 饡27畫 饠27畫 鑻27畫 鑽27畫 鑼27畫 鑾27畫
躩27畫 貜 27畫 讜27畫 讞27畫 軉27畫 豓27畫 纜27畫
纝27畫 蠿27畫 蠾27畫 蠽27畫 灥27畫 犫27畫 灧27畫
灨27畫 飝27畫

咪撚理佢地,你都講明收市前,撐你巴打

盤後就算啦，放過樓主啦
多得樓主燈收市前企硬400
不過今晚就....

佢第一個POST無講收市前

第一個POST明明無話收市前
快D抄啦

記得抄 唔好走數

佢講左今晚架

尋晚穿左啦

盤後黎

咪比佢計開盤後囉抄硬既佢

今晚有無錢收

係呀

所以咪唔洗抄，盤後係計next trading day

我個名好易啫

盤前穿左

留明一身蟻

「今晚tsla 跌穿400蚊既話，我抄曬所有留左名既會員名」
呢句係你既承諾

「今日收市都肯定唔穿400阿，我話既，歡迎大家繼續留名，我要破老母面燈」
呢句係額外附加，同你抄唔抄係冇關係

基本邏輯都喺到混淆視聽，成個共產黨咁

=.=

老老豆豆390蚊係好強阻力位，要穿佢唔係咁易

穿幾多先有錢派

又留名

抄未？

截數未

秒穿

留明

留名睇走數

等睇😂

好準, 俾多幾隻黎ok?

再落會去373左右

我預計下星期會升番，如果我估錯，準備跌一個月

要罸抄了

幫幫手 抄埋

留個名俾你抄先

寫靚d
THANKS

寫靚d仆街
成日燈燈燈

何必呢

會唔會開多個post 穿300

上個post 已lm

幫手留個名

留名先

錢又冇，又要罰抄，真係慘
留名

找數呀

留名 thx

留名一身蟻

抄得未

抄咗未

買多幾張紙幾支筆

Sorry